有冇人頭先喺慧豐中心嗰邊

我啱啱發夢喺現場，彌墩道現場，班警察見住個阿叔挑釁其他人，之後打交，之後分開咗佢哋，有兩個社工睇住佢，點知個阿叔起番身之後發狂，社工又打，女人又打，見人就打，班警察係完全冇出嚟制止架，都係靠市民制服佢，我嬲到痴線!

14年已經係咁
捉左個犯正門入
然後有車後門出放犯

許智峯喺現場，話記低咗班克警嘅no.，一定會投訴

個仆街阿叔上咗白車，佢都幾傷，有啲撚樣踩9佢頭，兜腳踢佢頭就走撚咗去

正路就係要咁做
hit and run & be water
咁先會少啲大波Man走出嚟

邊有啊，佢自己整親咋係咪啊

屌 見到個仆街阿叔發狂真係好撚癲啊
好彩佢係向另一邊發難........

當年起碼班狗做樣都拉入狗屋
而家班狗係直接送D仆街上的士走人
然後話無事發生過

我唔覺得係仆街，
係無腦
今年政府既管治班子 同689個年既班子對比
689既手段我覺得更無力
一樣都係冷處理，但係689好成功咁拖到你班香港人互屌
拉一派打一派
而且警黑合作運用到極致

林鄭就真係到呢一刻，都唔知佢到底想點撚樣，柒下柒下咁

講緊打人班仆街比佢地護送上的士走呀

我都係一樣講緊差佬護送班仆街放犯走

但今年既做法可以話更放肆，亦都可以話更無腦，連少少公關技巧都完成放棄